我宣佈香港新三大

中大，理大，港大 (排名不分先後)
被捕手足 top3
今日同狗頭曱甴隊喺校園攻守

respect 3大學生

禾拋鍋理大師弟

樓豬:死咗唔計

唔想用死黎計
手足唔好死
被捕係英勇戰敗，有光復一日
死左就乜都冇

仲有師妹

I love 暴大

香港冇再分三大乜乜柒高高低低，唔理 I大科大理大出得就係手足

樓主 IVE先最勁wor

呢個真

推

Agger🖐🏻✌🏻👊🏻

科大死咗人

I大拉左二百幾個喎

暴大

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

I大

I大太多分校喇，計返個比例人數好似少d

利申，未計

今朝HKU有橡膠子彈屌你老母！